最快令香港樓市下跌的方法

馬上解除樓市辣招 增加二手交投量
雖然短時間會上升
但好快會有市場自行調節機制
最終下跌
理由
失業率上升 香港常住人口下跌（限制每天以單程證進入的人數）

就咁就聽從左國家最高指示

打仗咪得 搞咁多

使撚搞咁多野
下令咩地區 幾多呎賣幾多錢咪得

打仗供應減少, 樓價更高

邊有仗打

違反自由市場定律
大 中國都唔會咁做

岩，全港set 到3萬蚊呎起跳，海景樓5萬蚊呎
每年強制升10%
幾多發展商係中資，港共會咁好死比佢跌？

收物業資產增值稅單 同放租物業稅
+ 有追塑期咪得囉 一舉兩得

個邏輯係， 全香港經濟都唔好， 支出又大
到炒樓狗憑咩獨善其身？

有資產增值稅仲死得快啲
換樓鏈已經一早斷咗
再搞埋增值稅業主全面封盤
供應就得咁多
到時真係租樓日日賺

直接納入大灣區成為香港市

加第二個物業以上既差餉雙倍

空置稅，完。

樓豬睇睇上海，堔圳個樓市就知中共世界唔會俾面自由市場，政治正確第一。

共產咪得

恢復97後取消左的租金管制同埋租約條例
仲有取消每日150個單程證先

自由市場is a joke
大把policy 證明依家係大政府小市場

每年成地稅等於樓價10%
唔交既收歸國有

09/02/2021
【深圳樓瘋】政府首創參考價強調控 深圳二手放盤價變「404」

碳苴菌

樓主識唔識野架、定係AA
放寬即刻成班人入去短炒、
未有3年ssd 前、一個單位可以短時間內交易好多次、個個炒家揸住d貨短炒、空置率急升
而AA有靚貨都只賣比炒家熟客、因為炒家轉頭又賣、佢可以食2次佣，只有d冇水位食既貨先會流入用家手

點定義空置

係解辣就好,一路都想買多層樓收租
但已經冇晒人名可用

核平香港

限購咪得，1人只可買1間，多嘅嘔返出嚟，禁埋公司名買入

打杖仲睇supply & demand

你做晒功課未啊 小朋友

無水位，無升幅邊個俾錢起/買
直接通縮

戰爭狀態仲去買樓？

使撚搞咁多
2047收歸國有
而家賣樓=借樓

打錯
係買

而家既香港仲提自由黎把鬼

將按揭定性為判國
樓市同銀行齊齊含撚

做到嘅使撚搞到易家咁咩

叫金仔放粒原子彈係香港

買樓係香港係唯一嘅信仰
香港龍巿唔到你唔信

好呀屌 我全家賣樓走
就等樓價升1波

利申 我 我屋企 外家有3層樓 2層供完

一解會買多間收租

差餉加10倍, 資產增值稅, 搞掂

不過D高官好多樓渣手, 所以唔會做

社會主義底下生活環境係咁

呢到係香港啊 買樓係信仰黎

of course
打個少少仗邊阻到香港人買樓

直接轟粒核彈落香港，供應減少樓價都唔會升

cctoy話移民已經會大跌

咪傻，一解我會買多層囉

係就快
等業主

諗下點最快速一人一票個特首好過

以為d乜

無架啦，就連解放軍入城，無埋特區都唔會跌。

樓越升，就越多人負擔唔起，越多人負擔唔起， 就越多人去英國住大屋。 一係訓街一係去大媽區，一係去英國博下。 正常人都知會點攔

BNO 政策＋美國用中國城市對待香港係香港樓市升浪完結嘅轉淚點

跟祖國有建議零售價
肯定即跌

唔洗咁複雜啦
有一層樓打一槍，有兩層打兩槍，最簡單
共產主義最能好

如果咁易就跌 你都唔敢買啦
你買完都可以仲跌

打仗人口減少, 樓價更低

一年內沒有租出（沒有正式打釐印租約）將視為空置。

炸左大亞灣核電廠.

層樓反正又唔會升，只要計出個回報大過每月租樓，冇人會買樓

03之後嗰幾年咪一樣有人買
總有人當樓係基本嘢

都唔明白點解要自由市場.

樓呢D 低級產業就算共產都唔過份.
唔通比多D 錢買樓, 發展商會研究點快D起樓, 同填海做地?

點定義一年內

講到明唔要廢物
已經變晒condom啦

租金管制 》 物業空置稅 》資產增值稅 》遺產稅
咁出法咩樓價都死硬 睇佢出唔出姐

停止每日150新移民，學新加坡全民公屋

有炒家個市場先點回識升跌，取消額外印花稅啲人先容易啲走貨止蝕

咁複雜既
50年租地 條例改咗40年
2047變 2037
咁即時跌爆啦

地產商咪話未起好唔算空置其他人就話要裝修唔喺空置

有個離地撚廢老同事話最好嚟多幾波武肺
嚇窒你班草根唔入市，佢就可以掃貨

其實高官本身咁多物業
點會想樓價跌
叫既得利益者分比人

中聯辦帶頭沽 , 不理價沽 , 做左先.

射d飛彈落黎
全部射私樓
即跌99%

高官巳經話唔到事喇

資產增值稅+租金管制
有冇死角？

大陸話事
你唔係以為大陸堆官無香港樓

以後賣地要限幾多年之內起好交樓

18歲以上每人有1個單位, 已經KO. 再唔係就玩強拆, 起完賣完, 拆左佢再起過再賣過

佢地係想香港樓價跌低啲俾多啲大陸人尼買樓殖民，到時反彈就賺返曬

做乜要跌比你上？

少年你太年輕
用象徵名義租比自己友已經得
大把炒家同地主都係咁做

唔跌既話就大家都賺唔到錢，跌咗先有水位升返

無乜用，參考定價係俾銀行估價用，成交價過高最多咪按唔足，香港太多人夠錢full pay

反而業主個個hold住唔到價唔放 變相供應又少左，你想要既就最後都係枱底俾足錢買

要俾15% tax

最近買樓都係新盤為主借足9成

限制個人物業上限，最基本
完

其實賣地條款有包到依樣野

限價 租金管制

調轉玩，一年後實施，咁樣短期可推冧。不過，個政府冇端端點解要推冧佢？冇乜著數？有樓嘅擺到明係維穩重要力量，政府點解要拉一派打一派？

你而家買，只升就可以了

放租重稅

做咩要整跌佢？ 升到爆唔得咩

將聯匯由1:7.8變成1:1，個個去買起全球，冇人買港樓

03 跌還跌，無限升

wwiii, fix assets一定第一時間冧

一戰二戰韓戰越戰兩伊波斯灣伊拉克中越台海飛彈危機北韓核彈
無嘢阻到港樓上升

租金管制。
樓價再高而租金跌
投資回報遠不及債券，
投資客減少，
香港經濟惡化，
香港人走資

香港大把有錢大陸人托住個市呀小朋友

上面老解二次解放香港.

做左啦...

唔搞任何野，10年內都唔會點升。
身體最誠實。

也門d樓唔怪得咁貴

呢個概念幾好 但執行唔到

就係要炒到爆
要增加番市場既供應 再每年推地 用供求關係 推番跌個市
你太睇得起AA既力量

而定已經接近係咁啦 擺明唔work

有
其實唔少業主供滿晒
唔到價唔賣
仲有連登仔最鍾意空置稅
點定義空置
唔少人係自己住既屋苑有多過一個單位
我2邊住下得唔得
要無死角就得既
直接炒家

其實呢家對大陸人來講都唔貴

差餉加到應課差餉租值105% (現時得5%)

移民

十八區都出現白衫黑社會用藤條打路人打大肚婆
毅進仔39分鐘先到達 仲同佢哋搭膊頭

中聯辦係香港check到嘅物業都有34億
搞鳩大陸人利益下場係點

個價keep 住唔跌水位有限，要好似股市咁有升有跌先好玩

如果樓價跌返一半再反彈返賺既錢遠超過34億

前面講得唔係幾好
有幾間/幾十間物業收緊租大有人在，呢啲貨嘔出嚟，個個搶住賣啦，到時大家上車就易咗

算啦，政府唔會咁傻，個個手上都揸幾間

最快令香港樓市下跌就係消滅共產黨，完。

資產增值稅(換樓豁免)係用黎將資產鎖定喺物業市場，防止BNO走資，錢走唔甩樓市點會跌。

自由市場是笑話

利申經濟系

如果有暴徒炸爛一棟樓
7日後再炸另一棟

應該會急跌

不過千其唔好咁做

立法有樓就斬頭咪得
岩唔岩聽？

話事個班都有樓

佢地唔點會令價跌

唔夠
要豬九族先啱

同國家隊每日流入股票市場既錢比根本不值一提
更加唔講呢啲錢唔係用美金交易
條數點出都得

比較大機會係
需求更加減少
二手市場供應大量增加
個個都會買貴金屬

內戰 軍警奪權 第二次文革

收歸國家. 全部都唔洗爭. 鬥地主香港版.搞掂

取消關口 解除中港邊界
咁樣仲快

真,依樣野係最屈機,人人有樓住

lm

事實有啲人想樓價跌,，原因係想低價入市
打倒上一層嘅人，自己取代，升做下一代炒家
房屋台有幾個唱淡嘅上一兩年回落就入市

全民兇宅

產權都未必受保護既時候仲買樓
抵你發達

所以企係道德高地講野做乜撚
根本香港人=中國人=賤種DNA入晒血

人人有樓住而家已經係啦

連登仔最想

Btc

真正別人恐慌佢貪婪，下一個巴菲特

香港實行土改

打仗果陣糧食係咪最值錢

轉返標準和諧式 區區都插幾座屋居咪得
大把寮屋區可以起樓 係政府唔做姐

我諗起viutv琴晚播嘅東方華爾街

有牛餐肉有女𨳒

個個都話乜尻高官中聯辦有樓唔會俾跌

大佬 人哋如果100萬買入 依家500萬 就算出招跌到400萬都有大把水位啦

錢有人嚴多

自由市場既核心係供需關係
利申 同系

無人嫌多 不過對於中共 賺少啲定穩定人心穩權重要啲？

記住，炒樓賺錢嗰筆對普通人嚟講係多，但對大陸佬有錢人來講只係散紙

除非你資產增值稅低過16.5%，如果唔係我可以用公司名義揸樓買賣樓，直接計profit tax 算，仲有大擺deductible expenses 去壓低profit.

上次租約期完結日開始計好難？

錢走唔甩但係亦會減少買賣因為只會喺賣出單位後先會收稅
係會減少投資意欲
但一宣佈嘅話會有一輪恐慌
政府未必承受到呢個風險

公司買樓先要俾15% 買家印花稅先

加空置稅就可以。

係呀，而家啲人第二層樓通常係用公司買，俾完一次印花稅就可以用公司轉讓方式賣樓，之後只需俾0.5%印花稅。

如果真係有資產增值稅，理論上公司轉讓（包括買賣股票）都會跌入返稅網，但係會唔會想一招打死晒樓股市先？

無埋樓股市，香港連個少少價值都無埋，無散戶落場玩唔通大戶私片咩？

中央應該學深圳咁將二手市場的樓價打返個折扣60至70%，㩒低晒個樓價，咁香港啲二手樓就會跌